某知名娛樂台會員就係denq小哥哥？denq講廣東話影片流出

最尾

反den叔=傻仔

收到風係XXXXwizone

導狗又賣萌

但Denq小哥哥係Army來...

個死樣

佢算唔算奇疤?
樣貌唔算討好得黎有點猥瑣
齋講八卦野都可以上到位

所以係邊個
點解唔直接開名

佢老婆仲要勁靚

真

講得好似秋山

睇佢D片好辛苦
唔明點解要剪到無空位
句句都要剪到接住落
上句都未完就到下句
你話本身講野快就話姐 唔撚明點解要剪到咁撚迫

資訊性強 咁先正🥰

爸爸講廣東話好萌🥰🥰🥰

點解要睇佢啲片

之前都係睇過一兩條
但係發現剪到咁就唔想睇

歌神張xx

但我嫌佢講野太多廢話全部2x睇…

當睇新聞summary 得啖笑 好過viu啲on9韓國新聞

肯定唔係導狗，佢冇黑娜璉